<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<ArrayOfCountry xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Country>
    <Name>Абхазия</Name>
    <Description>раскинулась в предгорьях сверкающих вечным снегом Кавказских гор, к которым, по античной легенде, был прикован титан Прометей, похитивший для людей огонь у богов. Этот исторический регион Западного Кавказа, имеющий сегодня неопределенный международный статус, на севере соседствует с Российской Федерацией, а его южные районы граничат с Грузией. Абхазское побережье, мелко изрезанное миниатюрными бухтами, протянувшееся почти на 210 километров, омывают воды Черного моря.</Description>
    <City>Сухум</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Аруба</Name>
    <Description>Крохотное островное государство Аруба географически относится к архипелагу Малых Антильских островов, находящихся в самой южной части Карибского моря. От берега материка Южная Америка Арубу отделяет всего 30 километров. Остров, площадь которого всего немногим больше 190 квадратных километров, имеет вулканическое происхождение. Растительный мир Арубы довольно богат, а вот животный мир относительно беден и представлен только птицами, ящерицами и двумя видами змей. Береговая часть острова – это пляжи из мельчайшего ракушечника. Именно они и составляют основную достопримечательность острова, так как согласно заключению экспертов считаются одними из самых чистых в мире. Как раз это, а также высочайший уровень сервиса на курортах Арубы, делает остров признанным местом элитного отдыха. Разумеется, на местных курортах созданы идеальные условия для пляжных и морских развлечений, включая морскую рыбалку и дайвинг.</Description>
    <City>Ораньестад</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Венесуэла</Name>
    <Description> колоритная и самобытная страна, расположенная на севере южноамериканского континента и омываемая водами Атлантического океана и Карибского моря. Самого взыскательного путешественника Венесуэла удивит своим разнообразием — здесь есть и заснеженные вершины величественных Анд, и влажные амазонские джунгли, длинные песчаные пляжи и водопады, плодородные долины и знойные степи. Страна способна покорить любого своими неповторимыми ландшафтами, экзотической флорой и фауной и великолепными условиями для отдыха.</Description>
    <City>Каракас</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Габон</Name>
    <Description>государство в Центральной Африке, на южном побережье Гвинейского залива, занимает площадь 267 600 км². Почти посередине его территорию пересекает экватор. Европейцы появились на этой земле в конце XV века, а с 1903 года до провозглашения независимости в 1960 году Габон был колонией Франции. Французский язык остался государственным языком страны. В западной части Габона расположена прибрежная низменность шириной от 30 до 300 км. Основная территория занята обширной Южно-Гвинейской возвышенностью, поднятой до 300-800 м над уровнем моря. Возвышенность отделена от прибрежных районов невысокими горными хребтами: это Хрустальные горы с максимальной высотой 1000 м (гора Дана), горы Шайю (главная вершина Ибунджи достигает высоты 1580 м) и Маюмба. Речная сеть разветвленная и многоводная: главная река — Огове, на севере — Нтем, а на юге — Ньянга.</Description>
    <City>Либревиль</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Доминика</Name>
    <Description>государство, расположенное на одноименном острове в Карибском море площадью 754 км². Остров назван по-испански в честь дня его открытия — воскресенья. Английские и французские колонизаторы долгое время оспаривали право владения островом. В 1763 году Доминика официально стала колонией Великобритании, в 1978 году добилась независимости. Численность населения — 73 543 человека (2016 г.), преимущественно негры и мулаты. Совсем небольшая часть населения — прославленные «воинственные карибы», которые являются своеобразной приманкой для туристов. Официальный язык — английский, однако большая часть населения говорит на местном диалекте французского языка. Столица — Розо.</Description>
    <City>Розо</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Ирак</Name>
    <Description>арабское государство в Юго-Западной Азии, в Месопотамии. Граничит с Кувейтом, Саудовской Аравией, Иорданией, Сирией, Ираном и Турцией. С юго-востока омывается Персидским заливом. Площадь — 444 тыс. км². Население — 37 млн человек. Столица — Багдад. Ирак — страна преимущественно равнинная. Центральная часть занята Месопотамской низменностью (междуречье Тигра и Евфрата), северо-восток — отрогами Загроса, а юг и юго-восток — древним Аравийским массивом.</Description>
    <City>Багдад</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Китай</Name>
    <Description>Чжун Го (Zhōngguó), как его называют сами китайцы, является одной из самых удивительных и загадочных стран мира. Родина бумаги и книгопечатания, пороха и компаса, шелка, фарфора и многих других полезных изобретений и открытий, он неизменно приковывает к себе внимание историков, исследователей, путешественников. Расположенный на юго-востоке азиатского континента и своими очертаниями напоминающий парящую в небе огромную птицу, современный Китай – наследник великой цивилизации, летопись которой насчитывает около пяти тысячелетий.</Description>
    <City>Пекин</City>
  </Country>
  <Country>
    <Name>Северная Корея (КНДР)</Name>
    <Description>государство в восточной Азии, занимающее северную часть Корейского полуострова и прилегающую часть материка. На севере КНДР граничит с Китаем и Россией, на юге — с Южной Кореей; на востоке омывается водами Японского моря, на западе — Желтого. Площадь — 120 540 км². Население — 25 564 184 человек (2018 г.), главным образом — корейцы. Административно-территориальное деление: 9 провинций и 3 города центрального подчинения, приравненные к провинции (Пхеньян, Кэсон, Нампхо). Столица — Пхеньян. Глава государства — президент. Государственный язык — корейский.</Description>
    <City>Пхеньян</City>
  </Country>
 </ArrayOfCountry>